(代朋友問)有冇喺日本住嘅巴絲可以幫手

因為趕住上機，有張交通告票末交
有去機場銀行同郵局問過都話過了辦公時間
請問有冇人知可唔可以搵人代交
係咪一定要有告票正本？
張告票係斑馬缐冇停，所以租車公司唔可以代交
感激解答
好怕下次入境會畀人拉坐監

如果係法律原因租車公司唔可以代交, 咁基本上任何人都唔可以代交

咁佢可以點做？以後唔入境？

放心啦
有咗逃犯條例, 你唔入境都可以的你返去